Sidney Powell : 賓州喬州之後 , 下一站係維珍尼亞州

表面上拜登以 10%優勢贏得選舉 , 但事實勝者係川普

呢幾個星期難捱

專登去郁啲藍州 , 令其他藍州川粉都會開始懷疑州政府有無出術 , 呢招絕

維吉尼亞就真係發撚緊夢

快d拉人唔該。

川皇必勝！

維珍尼亞都打得既話咁明尼蘇達都得wo

可能準備緊
但唔講出黎......可能姐

期待下都唔錯
一開頭Trump領先唔少既states其實都好fishy, 包括但不限於VA同MN